唔好怪冇人出黎，係昌昌話要打贏d大隻佬先好挑戰共產黨

咁d反對派支持者的確唔夠d鳩察隊打，所以棄game都好正常姐，以後唔好再問d人去左邊啦，冇人玩架啦，第一關d雜卒都唔夠打呀，仲玩隻game自虐咩